{
    "question": "Penyajian data berikut membuat para pembaca kesulitan memahami    A.diagram lingkaran \r\nB.diagram batang\r\nC.diagram garis\r\nD diagram angka\r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. diagram garis </p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>Karena kalau para pembaca kesulitan memahami</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "3-x-1225-13x-17-680",
            "question": "3 x (12\u00b025') + 1/3x 17\u00b0 =\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>28,8 atau 28</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawaban=</p><p>36676.</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>maaf kalau salah.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berdasarkan-gambar-di-atas-tentukanlah-a-nomor-bangun-yang-har-577",
            "question": "Berdasarkan gambar di atas, tentukanlah: a. nomor bangun yang harus dihilangkan, agar jaring-jaring di atas menjadi sebuah balok b. nomor bangun sebagai tutup balok, jika bangun nomor 1 sebagai alas balok c. nomor bangun sebagai sisi depan balok, jika bangun nomor 2 sebagai sisi belakang balok d. nomor bangun sebagai sisi kanan balok, jika bangun nomor 6 sebagai sisi kiri balok e. jumlah masing-masing rusuk panjang, rusuk lebar, dan jumlah rusuk tinggi balok\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>mana gambar nya </h3><h3>saya ga bisa jawab kalau kurang jelas </h3><h3>maaf tidak membantu</h3><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suatu-segitiga-mempunyai-panjang-sisi-10-cm-20-cm-dan-25-cm-den-755",
            "question": "Suatu segitiga mempunyai panjang sisi 10 cm, 20 cm dan 25 cm. dengan menggunakan kebalikan teorema pythagoras, maka jenis segitiga tersebut adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>=\u300bDiket:</p><p>\u2022 a = 10 cm</p><p>\u2022 b = 20 cm</p><p>\u2022 c = 25 cm</p><p>=\u300bDitanya:</p><p>\u2022 Jenis segitiga =...?</p><p>=\u300bJawab:</p><p>[tex] {c}^{2} ... {a}^{2}  +  {b}^{2}  \\\\  {25}^{2} ... {10}^{2}  +  {20}^{2}  \\\\ 625...100 + 400 \\\\ 625...500 \\\\ 625 &gt; 500[/tex]</p><p>Apabila c2 &gt; a2 + b2 maka jenis segitiga tersebut adalah segitiga tumpul</p><p>  </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13diketahui-sebuah-segitiga-siku-siku-dengan-panjang-alas-dan-ti-384",
            "question": "13.Diketahui sebuah segitiga siku-siku dengan panjang alas dan tinggi berturut-turut adalah 12 cm dan 16 cm. keliling segitiga siku-siku tersebut yaitu\u2026.\u00a0*    38 cm\r\n\r\n48 cm\r\n\r\n58 cm\r\n\r\n50 cm\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h2><strong>Jawaban:</strong></h2><p></p><h3>48 cm</h3><p></p><h2><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></h2><p></p><h3>tripel pythagoras : </h3><h3>=a\u00b2+ b\u00b2</h3><h3>=12\u00b2+ 16\u00b2</h3><h3>=144+256</h3><h3>=\u221a400</h3><h3>=20</h3><p></p><h3>K=sisi 1 + sisi 2 + sisi 3</h3><h3>K=12cm + 16cm + 20cm</h3><h3>K=48cm</h3><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "himpunan-penyelesaian-dari-persamaan-4x-5-31-295",
            "question": "Himpunan penyelesaian dari persamaan\r\n 4x - 5 = 31",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>x= 9</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>4x=31+5</p><p>x=36/4</p><p>x=9</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "-5 - 31 = -4x<br>-36 = -4x<br>x = 9",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apabila-sebuah-balok-memiliki-volume-2805cm-persegi-dengan-panjan-526",
            "question": "apabila sebuah balok memiliki volume 2805cm persegi dengan panjang dan lebar sisi 17cm dan 11 cm,maka luas jaring jaringnya adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>apabila sebuah balok memiliki volume 2805cm persegi dengan panjang dan lebar sisi 17cm dan 11 cm,maka luas jaring jaringnya adalah</p><p></p><ul><li><strong>d</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong>sebuah balok memilili volume 2.805 cm3 dan memiliki panjang lebar 17 cm &amp; 11 cm</li><li><strong>d</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong>luas jaring jaring kubus</li></ul><p></p><p><strong>J</strong><strong>a</strong><strong>w</strong><strong>a</strong><strong>b</strong><strong> </strong><strong>:</strong></p><p></p><p>sudah diketahui memiliki volume 2.805 cm\u00b3 panjang 17 cm dan lebar 11 cm , tinggal kita cari dulu tinggi nya</p><p></p><p>tinggi = v \u00f7 p \u00f7 l</p><p>= 2.805 \u00f7 17 \u00f7 11</p><p>= 15</p><p></p><p>dan tinggi nya adalah 15 , tinggal kita jawab luas jaring jaring nya</p><p></p><p>luas jaring sama saja dengan luas permukaan</p><p>= 2\u00d7( pl + pt + lt )</p><p>= 2\u00d7( 187 + 255 + 165 )</p><p>= 2 \u00d7 607</p><p>= <strong>1</strong><strong>.</strong><strong>2</strong><strong>1</strong><strong>4</strong><strong> </strong><strong>c</strong><strong>m</strong><strong>2</strong><strong> </strong><strong>\u2714</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>tinggi </strong><strong>balok</strong><strong>:</strong></p><p>t = V : (p x l) </p><p>t = 2.805 : (17 x 11)</p><p>t = 2.805 : 187</p><p>t = 15 cm</p><p><strong>Luas </strong><strong>jaring </strong><strong>jaring</strong><strong>:</strong></p><p>L = 2 x ((p x l) + (p x t) + (l x t)) </p><p>L = 2 x ((17 x 11) + (17 x 15) + (11 x 15)</p><p>L = 2 x (187 + 255 + 165)</p><p>L = 2 x 607</p><p>L = 1.214 cm\u00b2</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-pengertian-himpunan-dan-berikan-contoh-himpunan-998",
            "question": "Jelaskan pengertian himpunan dan berikan contoh himpunan.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>Hinpunan adalah sekumpulan objek yang dapat didefinisikan dan diukur dengan jelas sehingga dapat mengetahui apakah objek tersebut termasuk dalam\u00a0himpunan\u00a0tertentu. Beberapa\u00a0contoh himpunan\u00a0yaitu sebagai berikut.\u00a0Himpunan\u00a0siswa gemar bermain Bola. ...\u00a0Himpunan\u00a0bilangan prima kurang dari 40.</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p></p><p></p><h2><em><u>S</u></em><em><u>E</u></em><em><u>M</u></em><em><u>O</u></em><em><u>G</u></em><em><u>A</u></em><em><u> </u></em><em><u>M</u></em><em><u>A</u></em><em><u>N</u></em><em><u>F</u></em><em><u>A</u></em><em><u>A</u></em><em><u>T</u></em><em><u> </u></em><em><u>D</u></em><em><u>A</u></em><em><u>N</u></em><em><u> </u></em><em><u>M</u></em><em><u>E</u></em><em><u>M</u></em><em><u>B</u></em><em><u>A</u></em><em><u>N</u></em><em><u>T</u></em><em><u>U</u></em><em><u> </u></em><em><u>Y</u></em><em><u>A</u></em><em><u>.</u></em><em><u>.</u></em><em><u>.</u></em><em><u>.</u></em><em><u>.</u></em></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nyatakan-perbandingan-trigonometri-berikut-ini-dalam-perbandingan-574",
            "question": "Nyatakan perbandingan trigonometri berikut ini dalam perbandingan trigonometri sudut keplemenya cos 105",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>-sin (105-90)  = -sin 15\u00b0 = -(\u221a6-\u221a2):4</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-kejadian-melambungkan-dadu-sebanyak-8-kali-6-1-4-1-3-567",
            "question": "Berikut kejadian melambungkan dadu sebanyak 8 kali: 6, 1, 4, 1, 3, 5, 6, 6. tentukan peluang empiris munculnya mata dadu 1!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u062c\u0633\u0631\u0627 \u062e\u0631\u062c \u064a\u062a\u062d\u0631\u0634 \u0648\u062d\u0637\u0628\u0647 \u062d\u0631</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-segitiga-memiliki-sisi-bc-panjangnya-6-cmdan-sisi-ac-8-cm-543",
            "question": "Sebuah segitiga memiliki sisi bc panjangnya 6 cm,dan sisi ac 8 cm, berapa cm kah sisi miring dari segitiga tersebut (ab)?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>10 cm </p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p></p><p>ac \u00b2  + bc\u00b2 = ab\u00b2</p><p>8\u00b2 + 6\u00b2 = ab\u00b2</p><p>64 + 36 = ab\u00b2</p><p>100 = ab\u00b2</p><p>ab = </p><p>[tex] \\sqrt{100} [/tex]</p><p>ab = 10 </p><p></p><p>jadi sisi miringnya 10 cm</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>ab = 10 cm</p><p><strong>Penjelasan dengan langkah-langkah:</strong></p><p>[tex] \\sqrt{ {6}^{2}  +  {8}^{2} }  = 10[/tex]</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}